絲入 你會點做

求其搵人埋單定非非君不嫁？
雖然仲未有任何人出現

遇見佢之前係搵合乎條件既人埋單
遇見佢之後係非君不嫁

咁如果埋左單先遇見佢呢

搵人埋單冇意思 自己後悔

只嫁自己愛嗰個
冇咪單身
養得起自己

肯唔自私射已經係好男人

養唔起呢

但其實無個個人出現

到

幾歲?
多數最愛既人唔係另一半
可以試下用心去愛嗰位肯幫你埋單既人

a0?

諗辦法養掂自己

開多張單 再食過

寧缺勿濫啦 你搵人埋左單先遇到你愛既 到時點算？唔通畀帽？